454入左700正股宜家好撚驚！

好後悔！

建議放左佢，唔好過夜

快d放

股joy快走

扑暈自己，1年之後變1000

458入左50手，今朝驚到放晒

正股都驚，一定揸

正股有咩怕

怕咩 我等緊500先入

咁就驚

地獄列車 is ready
直插地核

屌你老母

咁就無左3皮野

其實係 只要你信念 信佢業績好 前景掂 就算股災佢都可以反抽 正股可以用呢套

升到你唔信！